(密集恐懼)屌你老味臭閪 點解設計師咁鐘意整呢d野出黎

係太空館隔離

幾有活力
好似有野係入面想走出來咁

頂果排仲有d白色肥姐

成日經過見到 心諗做乜尻整埋D蓮蓬野

影響市容

仲要好似有兩座 有無人知咩黎

好似一大堆靈魂掙扎緊 想脫離個界限

花盆黎,係上面種野